選民點更新地址

小弟之前第一次申請個陣 唔知喺寫得核突定喺個職員睇錯
將我個地址入錯左 但我上到去gov個網就得新登記同查詢
有無人知點更新地址